有冇人自從福喜件事後冇食過m記？？

依家1日3餐都係大快活